<p>
Original feito por Isabel Zambujal a partir de excertos e ilustrações de alguns dos seus títulos.
Inspiração: O best-seller internacional “Onde está o Wally?” do ilustrador inglês Martin Handford.
Técnica: Colagem
Dimensão: 50x40
</p>